有冇巴打在千歲機場滯留！

點算，滯留第2日啦，唔知幾時先返到香港，又要無野好做。

唔駛返工？

用左兩日AL來瞓機場